我好驚大家做一樣野 千奇唔好做

油尖旺一帶勁多黑衫攻緊警察，就算用到火魔都好難攻上去
我好擔心佢地會發癲周街燒鋪、燒甲級寫字樓
千奇唔好無差別燒野呀，香港會攬炒，好大鑊

唔好諗住要脅政府

推

推唔到都推